# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012, 2013.
# 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>, 2013, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Samba Client\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-06 16:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-18 19:42+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. translators: command line help text for Samba client module
#: src/clients/samba-client.rb:61
msgid ""
"Samba client configuration module.\n"
"See Samba documentation for details."
msgstr ""
"Samba 客戶端配置模組。\n"
"細節請參考 Samba 文件。"

#. translators: command line help text for winbind action
#: src/clients/samba-client.rb:74
msgid "Enable or disable the Winbind services (winbindd)"
msgstr "啟用或禁用 Winbind 服務 (winbindd)"

#. translators: command line help text for isdomainmember action
#: src/clients/samba-client.rb:84
msgid "Check if this machine is a member of a domain"
msgstr "檢查此計算機是否是一個域成員"

#. translators: command line help text for joindomain action
#: src/clients/samba-client.rb:94
msgid "Join this machine to a domain"
msgstr "將此計算機加入一個域"

#. translators: command line help text for configure action
#: src/clients/samba-client.rb:104
msgid "Change the global settings of Samba"
msgstr "修改 Samba 全局設定"

#. translators: command line help text for winbind enable option
#: src/clients/samba-client.rb:112
msgid "Enable the service"
msgstr "啟用服務"

#. translators: command line help text for winbind disable option
#: src/clients/samba-client.rb:118
msgid "Disable the service"
msgstr "禁用服務"

#. translators: command line help text for domain to be checked/joined
#: src/clients/samba-client.rb:124
msgid "The name of a domain to join"
msgstr "要加入的域名稱"

#. translators: command line help text for joindomain user option
#: src/clients/samba-client.rb:131
msgid ""
"The user used for joining the domain. If omitted, YaST will\n"
"try to join the domain without specifying user and password.\n"
msgstr "加入域時所用的使用者名。若省略，YaST 將嘗試不指定使用者名與密碼加入該域。\n"

#. translators: command line help text for joindomain password option
#: src/clients/samba-client.rb:138
msgid "The password used for the user when joining the domain"
msgstr "加入域時使用者所用的密碼"

#. command line help text for machine optioa
#: src/clients/samba-client.rb:145
msgid "The machine account"
msgstr "機器帳戶"

#. translators: command line help text for the workgroup name option
#: src/clients/samba-client.rb:152
msgid "The name of a workgroup"
msgstr "工作組名稱"

#. user must provide the domain name to be tested
#. error message for isdomainmember command line action
#. must provide the domain name to be joined
#. error message for joindomain command line action
#: src/clients/samba-client.rb:211 src/clients/samba-client.rb:255
msgid "Enter the name of a domain."
msgstr "請輸入域名稱。"

#. translators: error message for isdomainmember command line action
#: src/clients/samba-client.rb:224
msgid "Cannot test domain membership."
msgstr "無法測試域成員資格。"

#. translators: result message for isdomainmember command line action
#: src/clients/samba-client.rb:231
msgid "This machine is a member of %1."
msgstr "此計算機是 %1 的成員。"

#. translators: result message for isdomainmember command line action
#: src/clients/samba-client.rb:236
msgid "This machine is not a member of %1."
msgstr "此計算機不是 %1 的成員。"

#. translators: result message for joindomain command line action
#. Translators: Information popup, %1 is the name of the domain
#: src/clients/samba-client.rb:275 src/include/samba-client/routines.rb:274
msgid "Domain %1 joined successfully."
msgstr "成功加入域 %1。"

#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:61
msgid "U&ID"
msgstr "U&ID"

#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:63
msgid "&Primary Group Name"
msgstr "主要組名(&P)"

#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:65
msgid "&Secondary Group Name"
msgstr "次要組名(&S)"

#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:67
msgid "&GID"
msgstr "&GID"

#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:72
msgid "&Server Name"
msgstr "伺服器名(&S)"

#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:74
msgid "Remote &Path"
msgstr "遠端路徑(&P)"

#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:76
msgid "&Mount Point"
msgstr "裝載點(&M)"

#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:78
msgid "O&ptions"
msgstr "選項(&P)"

#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:80
msgid "&User Name"
msgstr "使用者名(&U)"

#. help text, do not translate 'winbind uid', 'winbind gid'
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:174
msgid ""
"<p>Specify the <b>Range</b> for Samba user and group IDs (<tt>winbind uid</"
"tt> and <tt>winbind gid</tt> values).</p>"
msgstr ""
"<p>請指定 Samba 使用者與組 ID 的<b>範圍</b> (<tt>winbind uid</tt> 與 "
"<tt>winbind gid</tt> 值)。</p>"

#. frame label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:235
msgid "&UID Range"
msgstr "&UID 範圍"

#. int field label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:238
msgid "&Minimum"
msgstr "最小值(&M)"

#. int field label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:240
msgid "Ma&ximum"
msgstr "最大值(&X)"

#. frame label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:246
msgid "&GID Range"
msgstr "&GID 範圍"

#. int field label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:249
msgid "M&inimum"
msgstr "最小值(&I)"

#. int field label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:251
msgid "M&aximum"
msgstr "最大值(&A)"

#. require_groups
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:256
msgid "Allowed Group(s)"
msgstr "允許的組"

#: src/include/samba-client/dialogs.rb:261
msgid "Group Name(s) or SID(s)"
msgstr "組名或 SID"

#. combobox label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:271
msgid "&Kerberos Method"
msgstr "&Kerberos 方法"

#. frame label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:277
msgid "Windows Internet Name Service"
msgstr "Windows 網際網路名稱服務"

#. frame label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:286
msgid "Mount Server Directories"
msgstr "裝載伺服器資料夾"

#. table header
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:293
msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名"

#. table header
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:295
msgid "Remote Path"
msgstr "遠端路徑"

#. table header
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:297
msgid "Local Mount Point"
msgstr "本地裝載點"

#. table header
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:299
msgid "User Name"
msgstr "使用者名"

#. table header
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:301
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. dialog title
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:319
msgid "Expert Settings"
msgstr "專家設定"

#. error popup: min >= max
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:376
msgid ""
"The minimum value in the range cannot be\n"
"larger than maximum one.\n"
msgstr "該範圍中的最小值不能大於最大值。\n"

#. Samba-client workgroup dialog caption
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:427
msgid "Windows Domain Membership"
msgstr "Windows 域成員資格"

#. busy popup text
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:448
msgid "Verifying AD domain membership..."
msgstr "正在校驗活動目錄域成員資格..."

#. push button label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:460
msgid "&Leave"
msgstr "離開(&L)"

#. status label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:467
msgid "Currently a member of this domain"
msgstr "目前是此域的一個成員"

#. translators: checkbox label to enable winbind
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:488
msgid "&Use SMB Information for Linux Authentication"
msgstr "使用 SMB 資訊用於 Linux 認證(&U)"

#. checkbox label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:499
msgid "&Create Home Directory on Login"
msgstr "登入時創建主資料夾(&C)"

#. frame label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:510
msgid "Join Settings"
msgstr "加入設定"

#. text entry label
#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:516
#: src/include/samba-client/routines.rb:88
msgid "&Username"
msgstr "使用者名(&U)"

#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:525
msgid "&Password"
msgstr "密碼(&P)"

#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:532
msgid "Mac&hine Account OU"
msgstr "機器帳戶 OU(&H)"

#. text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:541
msgid "Active Directory Server"
msgstr "活動目錄伺服器"

#. button label (run YaST client for NTP)
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:550
msgid "N&TP Configuration..."
msgstr "N&TP 配置..."

#. checkbox label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:554
msgid "Disable Name Service Cache"
msgstr "禁用名稱服務快取"

#. checkbox label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:556
msgid "Start File Alteration Monitor"
msgstr "啟動檔案變動監視器"

#. translators: frame label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:571
msgid "Membership"
msgstr "成員資格"

#: src/include/samba-client/dialogs.rb:579
msgid "&Domain"
msgstr "域(&D)"

#. translators: text entry label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:581
msgid "&Domain or Workgroup"
msgstr "域或工作組(&D)"

#. checkbox label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:595
msgid "Off&line Authentication"
msgstr "離線認證(&L)"

#. checkbox label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:604
msgid "&Single Sign-on for SSH"
msgstr "&SSH 單點登入"

#. checkbox label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:614
msgid "Change primary DNS suffix"
msgstr "修改主 DNS 字尾"

#. button label
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:621
msgid "&Expert Settings..."
msgstr "專家設定(&E)..."

#. 1st part of an error message:
#. winbind cannot provide user information taken from
#. a workgroup, must be a domain; %1 is the workgroup name
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:777
msgid ""
"Cannot use the workgroup\n"
"'%1' for Linux authentication."
msgstr "無法使用工作組 \"%1\"進行 Linux 認證。"

#. translators: 2nd part of an error message
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:786
msgid "Enter a valid domain."
msgstr "請輸入一個有效的域。"

#. translators: 2nd part of an error message
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:788
msgid ""
"Enter a domain or disable\n"
"using SMB for Linux authentication."
msgstr "請輸入一個域或禁止使用 SMB 用於 Linux 認證。"

#. we might use it to warn user (#155716)
#. continue/cancel popup
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:808
msgid ""
"Configuring this system as a client for Active Directory resets the "
"following\n"
"settings in smb.conf to the default values:\n"
"%1"
msgstr ""
"將此係統配置為活動目錄客戶端將重置 smb.conf 中的以下設定為預設值：\n"
"%1"

#. 1st part of an error message:
#. winbind cannot provide user information if the host
#. is not in a domain
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:827
msgid ""
"The host must be a member of a domain\n"
"for Linux authentication using SMB."
msgstr "要使用 SMB 用於 Linux 認證則該主機必須是一個域的成員。"

#. translators: 2nd part of an error message
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:831
msgid ""
"Join a domain or disable use of SMB\n"
"for Linux authentication."
msgstr "加入一個域或禁止使用 SMB 用於 Linux 認證。"

#. used outside this module for autologin function. must be complete sentence.
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:840
msgid "Samba is now enabled."
msgstr "現在已啟用了 Samba。"

#. yes/no popup text
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:852
msgid ""
"In a Microsoft environment,\n"
"hostname changes with DHCP are problematic.\n"
"Disable hostname changes with DHCP?"
msgstr ""
"在 Microsoft 環境中，使用 DHCP 修改主機名是問題重重的。\n"
"禁用使用 DHCP 修改主機名嗎？"

#. message popup, part 1/2
#: src/include/samba-client/dialogs.rb:887
msgid ""
"This change only affects newly created processes and not already\n"
"running services. Restart your services manually or reboot \n"
"the machine to enable it for all services.\n"
msgstr ""
"此修改僅會影響新創建的程序而不是已運行的服務。\n"
"請手動重啟您的服務或重新引導計算機以為全部服務啟用此修改。\n"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/samba-client/helps.rb:36
msgid ""
"<p><b><big>Initializing Samba Client Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化 Samba 客戶端配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/samba-client/helps.rb:40
msgid ""
"<p><b><big>Aborting the Initialization</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止啟始化</big></b><br>\n"
"可以按<b>中止</b>安全地中止配置工具。</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/samba-client/helps.rb:44
msgid ""
"<p><b><big>Saving Samba Client Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存 Samba 客戶端配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/samba-client/helps.rb:48
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog informs you whether it is safe to do so.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止儲存</big></b><br>\n"
"按<b>中止</b>可中止儲存過程。\n"
"另一個對話方塊將告知您這樣做是否安全。\n"
"</p>\n"

#. translators: Samba workgroup dialog help title
#. translators: Samba membership dialog help title (installation)
#: src/include/samba-client/helps.rb:55 src/include/samba-client/helps.rb:75
msgid "<p><b><big>Selecting Windows Domain Membership</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>正在選擇 Windows 域成員資格</big></b></p>"

#. translators: Samba workgroup dialog help 1/3
#: src/include/samba-client/helps.rb:59
msgid ""
"<p>A Linux client can be a member of a workgroup, NT domain, or Active "
"Directory domain.\n"
"Specify the name of the membership.</p>\n"
msgstr ""
"<p>Linux 客戶端可以是一個工作組、NT 域或活動目錄域的成員。請指定成員資格名"
"稱。</p>\n"

#. Samba role dialog help 2/3
#: src/include/samba-client/helps.rb:63
msgid ""
"<p><b>Use SMB Information for Linux Authentication</b> allows \n"
"verification of passwords with the NT server or the Kerberos server if "
"joining an AD domain.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若加入的是一個活動目錄域，<b>使用 SMB 資訊用於 Linux 認證</b>可允許與 NT "
"伺服器或 Kerberos 伺服器進行密碼驗證。\n"

#. Samba role dialog help 2.5/3
#: src/include/samba-client/helps.rb:67
msgid ""
"<p>Check <b>Change primary DNS suffix</b> to add your AD server into the "
"list of name servers.\n"
"This option is only available for static network setups.</p>"
msgstr ""
"<p>勾選<b>修改主 DNS 字尾</b>來將您的活動目錄伺服器添加到名稱伺服器列表中。\n"
"該選項僅可用於靜態網路設定。</p>"

#. Samba role dialog help 3/3
#: src/include/samba-client/helps.rb:71
msgid ""
"<p>When you press <b>OK</b>, the system verifies the membership and,\n"
"if it is a NT or Active Directory domain, allows this host to join the "
"domain.</p>\n"
msgstr ""
"<p>當您按<b>完成</b>後，系統將校驗成員資格，並且\n"
"若它是一個 NT 域或活動目錄域，將允許此主機加入該域。</p>\n"

#. translators: Samba membership dialog help 1/2 (installation)
#: src/include/samba-client/helps.rb:79
msgid "<p>Specify the name of the NT or Active Directory domain.</p>\n"
msgstr "<p>指定 NT 或活動目錄域名稱。</p>\n"

#. translators: Samba membership dialog help 2/2 (installation)
#: src/include/samba-client/helps.rb:81
msgid ""
"<p>When you press <b>Next</b>, the system verifies the domain and\n"
"allows this host to join the domain.</p>\n"
msgstr "<p>當您按<b>下一步</b>後，系統將校驗域並允許此主機加入該域。</p>\n"

#. Samba membership dialog help (common part 1/4)
#: src/include/samba-client/helps.rb:85
msgid ""
"<p>Check <b>Create Home Directory on Login</b> to have local home "
"directories created on the first login.</p>"
msgstr "<p>勾選<b>登入時創建主資料夾</b>以便在首次登入時創建本地主資料夾。</p>"

#. Samba membership dialog help (common part 2/4)
#: src/include/samba-client/helps.rb:89
msgid ""
"<p><b>Offline Authentication</b> enables the user to log in even if there is "
"no connection to the domain controller. For this option to work, you must "
"log in to your domain at least once. The user's credentials are then stored "
"encrypted on your computer and are reused for a domain login when no "
"connection to the domain controller can be established. This is especially "
"useful for mobile users."
msgstr ""
"<p><b>離線認證</b> 使使用者在未連線域控制器的情況下也可登入。要使此選項生效，您"
"必須至少登入一次您的域。使用者機要資料之後將加密存儲在您的計算機上，並在當無法建立"
"域控制器連線時複用於域登入。這對手機使用者特別有用。"

#. Samba membership dialog help (common part)
#: src/include/samba-client/helps.rb:93
msgid ""
"<p>Click <b>Expert Settings</b> to enable advanced features such as WINS "
"options or mounting server home directories from Active Directory domains.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>點選<b>專家設定</b>來啟用高階功能諸如 WINS 選項或從活動目錄域裝載伺服器主"
"資料夾。</p>"

#. Samba membership dialog - additional help for autoyast config
#: src/include/samba-client/helps.rb:97
msgid "<p><b>Join Settings</b></p>"
msgstr "<p><b>加入設定</b></p>"

#. Samba membership dialog - additional help for autoyast config
#: src/include/samba-client/helps.rb:101
msgid ""
"<p>Set the <b>Username</b> and <b>Password</b> that should be used for "
"joining\n"
"the selected domain during autoinstallation. Note that the password will be "
"saved to the profile in cleartext (unencrypted) form.</p>"
msgstr ""
"<p>設定應在自動安裝期間用於登入所選域的<b>使用者名</b>與<b>密碼</b>。注意密碼將"
"以 cleartext (非加密) 格式儲存到方案中。</p>"

#. Samba membership dialog - additional help for autoyast config
#: src/include/samba-client/helps.rb:105
msgid ""
"<p>Specify the <b>Active Directory Server</b> to use for joining an Active "
"Directory domain. This is also used as the value for KDC in the Kerberos "
"configuration.</p>"
msgstr ""
"<p>指定加入活動目錄域所用的<b>活動目錄伺服器</b>。這也將用作 Kerberos 配置中 "
"KDC 的值。</p>"

#. Samba membership dialog - additional help for possible NTP configuration
#: src/include/samba-client/helps.rb:109
msgid ""
"<p>\n"
"To synchronize your time with an NTP server, configure your computer\n"
"as an NTP client. Access the configuration with <b>NTP Configuration</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要與 NTP 伺服器同步您的時間，請將您的計算機配置為一個 NTP 客戶端。\n"
"可通過 <b>NTP 配置</b>訪問該配置。\n"
"</p>\n"

#. default value of Machine Account
#: src/include/samba-client/routines.rb:60
msgid "(default)"
msgstr "(默認)"

#. combo box label
#: src/include/samba-client/routines.rb:71
msgid "&Machine Account OU"
msgstr "機器帳戶 OU(&M)"

#: src/include/samba-client/routines.rb:76
msgid "O&btain list"
msgstr "獲取列表(&B)"

#. error popup
#: src/include/samba-client/routines.rb:119
msgid ""
"User name and password are required\n"
"for listing the machine accounts."
msgstr "列出機器帳戶需要使用者名與密碼。"

#: src/include/samba-client/routines.rb:137
msgid "&Machine Account"
msgstr "機器帳戶(&M)"

#. translators: text for busy pop-up
#: src/include/samba-client/routines.rb:175
msgid "Verifying workgroup membership..."
msgstr "正在校驗工作組成員資格..."

#. popup to fill in the domain leaving info; %1 is the domain name
#: src/include/samba-client/routines.rb:201
msgid "Enter the username and the password for leaving the domain %1."
msgstr "請輸入使用者名與密碼以離開域 %1。"

#. additional information for cluster environment
#: src/include/samba-client/routines.rb:229
msgid "The configuration will be propagated across cluster nodes."
msgstr "配置將被傳播到叢集節點中。"

#. popup to fill in the domain joining info; %1 is the domain name
#: src/include/samba-client/routines.rb:240
msgid "Enter the username and the password for joining the domain %1."
msgstr "請輸入使用者名與密碼以加入域 %1。"

#: src/include/samba-client/routines.rb:247
msgid "To join the domain anonymously, leave the text entries empty.\n"
msgstr "要匿名加入域，請將文字項留空。\n"

#. popup question, the domain status cannot be found out, ask user what to do
#: src/include/samba-client/routines.rb:298
msgid ""
"Cannot automatically determine if this host\n"
"is a member of the domain %1."
msgstr "無法自動確定此主機是否為域 %1 的成員。"

#. popup question, first part
#: src/include/samba-client/routines.rb:302
msgid ""
"This host is not a member\n"
"of the domain %1."
msgstr "此主機不是域 %1 的成員。"

#. last part of popup question
#: src/include/samba-client/routines.rb:306
msgid "Join the domain %1?"
msgstr "加入域 %1 嗎？"

#: src/include/samba-client/routines.rb:310
msgid ""
"Cannot automatically determine if this cluster\n"
"is a member of the domain %1."
msgstr "無法自動確定此叢集是否為 %1 域的成員。"

#: src/include/samba-client/routines.rb:313
msgid ""
"This cluster is not a member\n"
"of the domain %1."
msgstr "此叢集不是 %1 域的成員。"

#. popup question
#: src/include/samba-client/routines.rb:355
msgid "User shares already exist.  Keep or delete these shares?"
msgstr "使用者共享已存在。保留還是刪除這些共享呢？"

#. button label
#: src/include/samba-client/routines.rb:357
msgid "&Keep"
msgstr "保留(&K)"

#. button label
#: src/include/samba-client/routines.rb:359
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

#. yes/no popup
#: src/include/samba-client/routines.rb:375
msgid "Other Windows sharing services are available. Stop them as well?"
msgstr "其它 Windows 共享服務也在運行。也停止它們嗎？"

#. check box label
#: src/include/samba-client/routines.rb:386
msgid "&Use WINS for Hostname Resolution"
msgstr "使用 WINS 解析主機名(&U)"

#. help text for "Use WINS for Hostname Resolution" check box label
#: src/include/samba-client/routines.rb:395
msgid ""
"<p>If you want to use Microsoft Windows Internet Name Service (WINS) for "
"name resolution, check <b>Use WINS for Hostname Resolution</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>若您想要使用 Microsoft Windows 網際網路名稱服務(WINS)做名稱解析，請勾選<b>使"
"用 WINS 解析主機名</b>。</p>"

#. check box label
#: src/include/samba-client/routines.rb:405
msgid "Retrieve WINS server via &DHCP"
msgstr "通過 DHCP 檢索 WINS 伺服器"

#. help text ("Retrieve WINS server via DHCP" is a checkbox label)
#: src/include/samba-client/routines.rb:412
msgid ""
"<p>Check <b>Retrieve WINS server via DHCP</b> to use a WINS server provided "
"by DHCP.</p>"
msgstr "<p>勾選<b>通過 DHCP 檢索 WINS 伺服器</b>使用 DHCP 提供的 WINS 伺服器。</p>"

#. frame label
#: src/include/samba-client/routines.rb:432
msgid "Sharing by Users"
msgstr "使用者共享"

#. frame label
#: src/include/samba-client/routines.rb:434
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#. checkbox label
#: src/include/samba-client/routines.rb:447
msgid "&Allow Users to Share Their Directories"
msgstr "允許使用者共享其資料夾(&A)"

#. checkbox label
#: src/include/samba-client/routines.rb:457
msgid "Allow &Guest Access"
msgstr "允許來賓訪問(&G)"

#. texty entry label
#: src/include/samba-client/routines.rb:469
msgid "&Permitted Group"
msgstr "允許的組(&P)"

#. infield label
#: src/include/samba-client/routines.rb:475
msgid "&Maximum Number of Shares"
msgstr "最大共享數(&M)"

#. membership dialog help (common part 3/4), %1 is separator (e.g. '\')
#: src/include/samba-client/routines.rb:505
msgid ""
"<p><b>Allow Users to Share Their Directories</b> enables members of the "
"group in <b>Permitted Group</b> to share directories they own with other "
"users. For example, <tt>users</tt> for a local scope or <tt>DOMAIN%1Users</"
"tt> for a domain scope.  The user also must make sure that the file system "
"permissions allow access.</p>"
msgstr ""
"<p><b>允許使用者共享其資料夾</b>使<b>允許的組</b>中的組成員能夠與其它使用者共享其"
"所有的資料夾。例如， <tt>users</tt>(對於本地範圍)或 <tt>DOMAIN%1Users</tt>(對"
"於域範圍)。該使用者也必須確保其檔案系統許可權允許訪問。</p>"

#. membership dialog help (common part 3/4)
#: src/include/samba-client/routines.rb:511
msgid ""
"<p>With <b>Maximum Number of Shares</b>, limit the total amount of shares "
"that may be created.</p>"
msgstr "<p>使用<b>最大共享數</b>限制可創建的共享總數。</p>"

#. membership dialog help common part
#: src/include/samba-client/routines.rb:516
msgid ""
"<p>To permit access to user shares without authentication, enable <b>Allow "
"Guest Access</b>.</p>"
msgstr "<p>要允許無認證訪問使用者共享，請啟用<b>允許來賓訪問</b>。</p>"

#. help text for PAM Mount table
#: src/include/samba-client/routines.rb:525
msgid ""
"<p>In the table <b>Mount Server Directories</b>, you can specify server\n"
"directories (such as home directory) which should be locally mounted when "
"the\n"
"user is logged in. If mounting should be user-specific, specify <b>User\n"
"Name</b> for the selected rule. Otherwise, the directory is mounted for each "
"user. For more information, see pam_mount.conf manual page.</p>"
msgstr ""
"<p>在 <b>裝載伺服器資料夾</b> 表中，您可以指定當使用者登入時應裝載到本地的服務"
"器資料夾(諸如主資料夾)。\n"
"若裝載應因使用者而異，請為所選規則指定<b>使用者名</b>。否則，將為每個使用者裝載該文"
"件夾。\n"
"更多資訊，請參考 pam_mount.conf 手冊頁。</p>"

#. help text for PAM Mount table: example
#: src/include/samba-client/routines.rb:532
msgid ""
"<p>For example, you may use <tt>/home/%(DOMAIN_USER)</tt> value for "
"<b>Remote Path</b>, <tt>~/</tt> value for <b>Local Mount Point</b> to mount "
"the home directory, together with a value <tt>user=%(DOMAIN_USER)</tt> as a "
"part of <b>Options</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>例如，您可以使用 <tt>/home/%(DOMAIN_USER)</tt> 值作為<b>遠端路徑</b>，使"
"用 <tt>~/</tt> 值作為<b>本地裝載點</b>，連同 <tt>user=%(DOMAIN_USER)</tt> 作"
"為<b>選項</b>的一部分，來裝載主資料夾。"

#. help text for kerberos method option
#: src/include/samba-client/routines.rb:540
msgid ""
"<p>The value of <b>Kerberos Method</b> defines how kerberos tickets are "
"verified. When <b>Single Sing-on for SSH</b> is used, the default Kerberos "
"Method set by YaST is <tt>secrets and keytab</tt>. See smb.conf manual page "
"for details.</p>"
msgstr ""
"<p><b>Kerberos 方法</b>的值定義了校驗 kerberos 票據的方法。當使用 <b>SSH 單點"
"登入</b> 時，YaST 設定的默認 Kerberos 方法是 <tt>機密與 Keytab</tt>。細節請參"
"考 smb.conf 手冊頁。</p>"

#. translators: initialization dialog caption
#: src/include/samba-client/wizards.rb:74
msgid "Samba Client Configuration"
msgstr "Samba 客戶端配置"

#. translators: initialization dialog contents
#: src/include/samba-client/wizards.rb:76
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. dialog caption
#: src/modules/Kerberos.rb:650
msgid "Saving Kerberos Client Configuration"
msgstr "正在儲存 Kerberos 客戶端配置"

#. progress stage label
#: src/modules/Kerberos.rb:655
msgid "Write PAM settings"
msgstr "寫入 PAM 設定"

#. progress stage label
#: src/modules/Kerberos.rb:657
msgid "Write Kerberos client settings"
msgstr "寫入 Kerberos 客戶端設定"

#. progress stage label
#: src/modules/Kerberos.rb:659
msgid "Write OpenSSH settings"
msgstr "寫入 OpenSSH 設定"

#. progress step label
#: src/modules/Kerberos.rb:663
msgid "Writing PAM settings..."
msgstr "正在寫入 PAM 設定..."

#. progress step label
#: src/modules/Kerberos.rb:665
msgid "Writing Kerberos client settings..."
msgstr "正在寫入 Kerberos 客戶端設定..."

#. progress step label
#: src/modules/Kerberos.rb:667
msgid "Writing OpenSSH settings..."
msgstr "正在寫入 OpenSSH 設定..."

#. final progress step label
#. translators: progress finished
#. translators: write progress finished
#: src/modules/Kerberos.rb:669 src/modules/Samba.rb:642
#: src/modules/Samba.rb:761
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. progress stage label
#: src/modules/Kerberos.rb:673
msgid "Install required packages"
msgstr "安裝所需軟體包"

#. progress step label
#: src/modules/Kerberos.rb:675
msgid "Installing required packages..."
msgstr "正在安裝所需軟體包..."

#. summary header
#: src/modules/Kerberos.rb:947
msgid "PAM Login"
msgstr "PAM 登入"

#. summary item
#: src/modules/Kerberos.rb:953
msgid "Use Kerberos"
msgstr "使用 Kerberos"

#. summary item
#: src/modules/Kerberos.rb:955
msgid "Do Not Use Kerberos"
msgstr "不使用 Kerberos"

#. summary header
#: src/modules/Kerberos.rb:959
msgid "Default Realm"
msgstr "默認領域"

#. summary header
#: src/modules/Kerberos.rb:966
msgid "Default Domain"
msgstr "默認域"

#. summary header
#: src/modules/Kerberos.rb:973
msgid "KDC Server Address"
msgstr "KDC 伺服器地址"

#. summary header
#: src/modules/Kerberos.rb:977
msgid "Clock Skew"
msgstr "時鐘偏差"

#. summary text, %1 is value
#: src/modules/Kerberos.rb:993
msgid "<b>KDC Server</b>: %1<br>"
msgstr "<b>KDC 伺服器</b>：%1<br>"

#. summary text, %1 is value
#: src/modules/Kerberos.rb:998
msgid "<b>Default Domain</b>: %1<br>"
msgstr "<b>默認域</b>：%1<br>"

#. summary text, %1 is value
#: src/modules/Kerberos.rb:1004
msgid "<b>Default Realm</b>: %1<br>"
msgstr "<b>默認領域</b>：%1<br>"

#. summary text (yes/no follows)
#: src/modules/Kerberos.rb:1010
msgid "<b>Kerberos Authentication Enabled</b>: %1"
msgstr "<b>啟動 Kerberos 認證</b>：%1"

#. summary value
#. translators: winbind status in summary
#: src/modules/Kerberos.rb:1013 src/modules/Samba.rb:1104
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. summary value
#. translators: winbind status in summary
#: src/modules/Kerberos.rb:1015 src/modules/Samba.rb:1106
msgid "No"
msgstr "否"

#. summary line
#: src/modules/Kerberos.rb:1022
msgid "Configuration Acquired via DNS"
msgstr "通過 DNS 取得的配置"

#. error popup (wrong format of entered value)
#: src/modules/Kerberos.rb:1050
msgid ""
"Clock skew is invalid.\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"時鐘偏差無效。\n"
"請重試。\n"

#. error popup (wrong format of entered value)
#: src/modules/Kerberos.rb:1053
msgid ""
"Lifetime is invalid.\n"
"Try again."
msgstr ""
"生命週期無效。\n"
"請重試。"

#. Samba-client read dialog caption
#: src/modules/Samba.rb:621
msgid "Initializing Samba Client Configuration"
msgstr "正在啟始化 Samba 客戶機配置"

#. translators: progress stage 1/2
#: src/modules/Samba.rb:632
msgid "Read the global Samba settings"
msgstr "讀取全局 Samba 設定"

#. translators: progress stage 2/2
#: src/modules/Samba.rb:634
msgid "Read the winbind status"
msgstr "讀取 winbind 狀態"

#. translators: progress step 1/2
#: src/modules/Samba.rb:638
msgid "Reading the global Samba settings..."
msgstr "正在讀取全局 Samba 設定..."

#. translators: progress step 2/2
#: src/modules/Samba.rb:640
msgid "Reading the winbind status..."
msgstr "正在讀取 winbind 狀態..."

#. Samba-client read dialog caption
#: src/modules/Samba.rb:741
msgid "Saving Samba Client Configuration"
msgstr "正在儲存 Samba 客戶機配置"

#. translators: write progress stage
#: src/modules/Samba.rb:745
msgid "Write the settings"
msgstr "寫入設定"

#. translators: write progress stage
#: src/modules/Samba.rb:748
msgid "Disable Samba services"
msgstr "禁用 Samba 服務"

#. translators: write progress stage
#: src/modules/Samba.rb:750
msgid "Enable Samba services"
msgstr "啟用 Samba 服務"

#. translators: write progress step
#: src/modules/Samba.rb:754
msgid "Writing the settings..."
msgstr "正在寫入設定..."

#. translators: write progress step
#: src/modules/Samba.rb:757
msgid "Disabling Samba services..."
msgstr "正在禁用 Samba 服務..."

#. translators: write progress step
#: src/modules/Samba.rb:759
msgid "Enabling Samba services..."
msgstr "正在啟用 Samba 服務..."

#. write progress stage
#: src/modules/Samba.rb:769
msgid "Write Kerberos configuration"
msgstr "寫入 Kerberos 配置"

#. write progress step
#: src/modules/Samba.rb:771
msgid "Writing Kerberos configuration..."
msgstr "正在寫入 Kerberos 配置..."

#. translators: error message, %1 is filename
#. translators: error message, %1 is filename
#. translators: error message, %1 is filename
#: src/modules/Samba.rb:825 src/modules/Samba.rb:862 src/modules/Samba.rb:879
msgid "Cannot write settings to %1."
msgstr "無法將設定寫入 %1。"

#. translators: error message, do not change winbind
#: src/modules/Samba.rb:838
msgid "Cannot start winbind service."
msgstr "無法啟動 winbind 服務。"

#. translators: error message, do not change winbind
#: src/modules/Samba.rb:843
msgid "Cannot start winbind daemon."
msgstr "不能啟動 winbind 守護精靈。"

#. translators: error message, do not change winbind
#: src/modules/Samba.rb:849
msgid "Cannot stop winbind service."
msgstr "無法停止 winbind 服務。"

#. translators: error message, do not change winbind
#: src/modules/Samba.rb:854
msgid "Cannot stop winbind daemon."
msgstr "不能停止 winbind 守護精靈。"

#. translators: error message
#: src/modules/Samba.rb:870
msgid "Cannot write PAM settings."
msgstr "無法寫 PAM 設定。"

#. summary header
#: src/modules/Samba.rb:1044
msgid "Global Configuration"
msgstr "全局配置"

#. autoyast summary item: configured workgroup
#: src/modules/Samba.rb:1051
msgid "Workgroup or Domain: %1"
msgstr "工作組或域：%1"

#. autoyast summary item
#: src/modules/Samba.rb:1060
msgid "Create Home Directory on Login"
msgstr "在登入時創建主目錄"

#. autoyast summary item
#: src/modules/Samba.rb:1067
msgid "Offline Authentication Enabled"
msgstr "啟用了離線驗證"

#. autoyast summary item
#: src/modules/Samba.rb:1075
msgid "Maximum Number of Shares: %1"
msgstr "最大共享數：%1"

#. summary item: configured workgroup
#: src/modules/Samba.rb:1096
msgid "<p><b>Workgroup or Domain</b>: %1</p>"
msgstr "<p><b>工作組或域</b>：%1</p>"

#. summary item: authentication using winbind
#: src/modules/Samba.rb:1101
msgid "<p><b>Authentication with SMB</b>: %1</p>"
msgstr "<p><b>使用 SMB 身份驗證</b>：%1</p>"

#: src/modules/SambaNetJoin.pm:328
msgid "Unable to proceed with join: Inconsistent cluster state"
msgstr "無法繼續加入：不一致的 cluster 狀態"

#, fuzzy
#~ msgid "&UNC Path"
#~ msgstr "新補丁(&N)"

#~ msgid "&Acquire"
#~ msgstr "獲得(&A)"

